沙拿踢得一季好波，想博車仔回購呢二場你就識做啦

上年未又係乜𨶙冠軍都無🤷‍♀️🤷‍♂️
學下前隊長謝拉哥咁，或者考慮下回購你啦

附錄，當年失冠果傷沙拿係車做正選

但係今年利會奪冠喎

都市傳說？

麻友係美女

收到風今季利會全勝奪冠創造歷史
取代爺爺不敗奪冠傳說

世界變

係 所以我地利記今年拎英超

嘩

下年車有返歐聯踼應該會試下落bid